猁係嗚人，鏝係佐助

獌就係鼬，轟就一定係卡卡西，阿狗就緊係小櫻

我熱呢？

月光疾風

卯月夕颜

樓主獌狗

赤丸

以事論事

百變小櫻呀

鼬神

獌係一拳超人啊

南華係六道仙人

大和

曼係咪木葉丸？